醫學jj入 手指頭有嘢

右手中指頭有粒水泡咁嘅嘢 唔痕 大力禁佢會有啲痛 有無巴絲知係乜

好大碌好想含

樓主買定山地啦

指甲邊生過 腫到仆街 唔知係咪同你同樣
拎支針 燒熱佢 吉一吉 放濃出黎就無野

手指都啱

雞眼

我想睇埋廿屆後嘅特首選舉先

人瑞？

雞眼
有無見到有血管

我之前試過剪 但無濃 唉屌 無啦啦出現 依加好似仲嚟仲大粒

無血管 透透地 白白地

如果係雞眼係咪唔難搞

5年一屆喎樓主

吉左之後啲水通常好臭

買支salicylic acid 滴起上面幾日就好

感謝巴打